有冇人同我一樣成日同異性出街比人誤會係對方男/女朋友

D SALES狗
成日陪人行下街
屌佢老母 就老屈我係人地男朋友
話咩男朋友仔幫手拎住個袋先/你女朋友叫你黎幫手睇喎
我次次都笑而不語
心諗年中比人屈十幾次加加埋埋都比人當左係五六條女男朋友
你話下次我帶個真既女朋友出街行番同一間鋪真係隨時出事 水洗唔清
條女又唔出聲澄清搞到我又唔想搞到佢柒
下次再出現呢D情況應該點做好

大大聲吊柒班友正廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

呢個係我SP

同佢講我係ptbf

無連登仔試過？